自我有了你 能成為樂趣

有冇人接下句

我要明(鳴) 謝意 而謝意等於merci

我以鳴謝意鳴謝意等於merci
好似係咁

點解咁大出入

細個聽過馬浚偉版，而家個版本啲歌詞同以前好似有啲唔同

可能我耳鳴

羅生門

merci～ 送上我無言的感激

旺旺

應該係快刀嗰句先啱
我鳩唱

旺旺真鳩喂～汪汪

me2

呢首歌好好聽，短短半分鐘交待晒成個故事
起承轉合有齊晒
每次聽到都覺得好warm ，好有80/90年代既感覺

因為首歌真係90年代已經有
記得最初個版本係李樂詩唱

MESSI

終於有人答啱

我以明謝意 而謝意等於messi

唔怪得之
每次聽到，細個時既情景出晒黎

我都記得以前聽過
因為條友讀得好怪
咩屎～

美斯打手